【非黃牛求換/放飛!】Bruno Mars 24K Magic Tour Hong Kong

非黃牛放飛！
12/5 $1488座位
Block 5 Row R x1
Block 13 Row P x1
想一個人享受演唱會既麻煩pm！
有意換兩張13/5 $1488座位

Interested

pls tg me

求換Bruno Mars 24K Magic World Tour in Hong Kong 2018演唱會飛一張
我張飛係12May, Sat $1488坐位
希望換張13 May既飛, 坐位或企位都OK
有意者請聯絡: